「全民跳閘」唔敢跳閘嘅入嚟

眼見近日黨鐵安排多咗好多人手喺閘機附近，

令到好多手足都卻步。

驚比人捉嘅不仿拍完卡再跳

雖然係會比黨鐵賺左，但至少可以比一班有膽跳閘嘅手足知道佢地絕不孤單！！

而且仲可以擾亂到班check飛狗、藍絲。

大家一齊跳閘表示對黨鐵嘅不滿！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

啱啱睇新聞有人拍完跳，罰$500

真定假？用咩理由罰？

我 po 咗啦

港鐵附例
28B. 禁止攀爬欄障或旋轉柵閘

任何人不得在鐵路處所的任何部分內攀上、攀越或跳上、跳過任何牆壁、欄柵、欄障、旋轉閘或柱子。

即係新款就跳得?

推

深水埗手足！今晚見！